Title: [Shaarli] Shaarli sans Shaarli
Date: 2016-07-04 05:13
Category: Shaarli
Tags: Shaarli, Libre, Pélican, Informatique

Qu’est-ce [Shaarli](https://www.shaarli.fr/my.php) ? Ça permet de partager facilement des liens et c’est écrit à l’origine par [Sebsauvage](http://sebsauvage.net/).

J’aime bien ce principe de partager des liens et mettre son commentaire dessus mais le problème c’est que c’est écrit en PHP et donc que ce n’est pas statique, donc j’ai décidé de *hacker* Pélican et Shaarli pour m’en faire un.

Enfaite c’est très simple, ça sera juste des articles où un tag sera *Shaarli*, il y aussi le lien vers la page en début de l’article.

Comme ça, je peux partager facilement les liens que je veux.

Sinon, quelques Shaarli que je suis :

- [Guigui's Show](http://www.guiguishow.info/)
- [Sebsauvage](http://sebsauvage.net/links/)
